最近睇左好多政治既野 明居正係最好 有link

佢由習上台
到川普同佢打經濟 貨幣 外交 同意識形態既戰爭
講到將來習可以行既路只有3個
最後問答環節到講到話如果係大陸有錢 有錢都唔好要,命要緊 因為會打ww3

希望大家睇完先好屌,唔好未睇就屌

希望大家認真睇一睇,唔係講笑

推

普通話廢 冇字幕 唔想睇